any introvert ?

my loneliness comes out

Hello

日頭精神 夜晚精神病

我呢啲introvert 成日俾人感覺好摺 明明又唔係唔鐘意同人講野

工作需要 習慣同人講野 自己一個就摺到仆街

唔係唔想同人講野，只係諗唔到話題

見到人會因為諗唔到野講而會想走

I know that feel 好唔鐘意個種 silence。知道個刻應該同人講野，但係就係諗唔到嘢講

原本唔係............迫到自己冇哂自信心

有時想同唔識嘅人say hi都唔敢

係睇幾時你有一日唔再過份思想放膽做任何嘢